不得不承認，侵侵支持者真係高質過拜登左好多！

四年前侵侵的支持者，當時個個仲笑侵侵，可以想像佢地當時訪問承受的壓力係幾大，但佢地堅持已見，有文有路有邏輯駁到左膠 fake news CNN 記者口啞啞 speechless

樓主肯定標題黨曲線反侵

風向撚顧好自己先。

侵侵支持者的確高質過拜登支持者。

BLM暴民公然侮辱及歧視同性戀

Trump supporter leaves CNN anchor speechless

我都覺
下面個個都插個supporter